【警甴請入】你嘅士氣無論幾低，都唔夠你智商低

所以，請不要放棄！🤗
低處未算低，請繼續落力做香港人嘅敵人。💪
你哋冇做錯，絕對冇做錯，請繼續幫手將成個政權攬埋一齊跳落火坑。😘

黑警死全家

繼續支持樓主

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

推

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

up

掘墳墓掘深啲,可以三萬隻一齊落坑,慳返啲地方

多謝警甴攻打中大，令人權法通過